[正義雲海]昔日派帽未婚產子 楊思琪變道德撚

雲海好波

收皮啦

估唔到有人撐

應該強調返以為個男人係有錢佬
點知係空心老倌
最後先死死地氣出返黎搵食

條線曲到

肯事實姐

圓

唔通又跟住到依家仲做緊二打六既豪仔咩

G

雲海不嬲好波

鼎爺

應該係反同撚

人

雲海真係數漏左
漏左楊思琦感染疱疹二型，仲傳埋俾個女

樓上頭盔都唔帶

其實係雲海已經收口

有曬報導，唔係我up

陳雲 ho ball

臭雞
係咪所有女都見錢開眼
不過呢隻臭雞柒啲姐